{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000247",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 핀란드카라반"
    },
    "text": "- 安山ペンションやキャラバンで複雑な日常を離れ、自然の中で休息を楽しむことができます。 - フィンランドのキャラバンは様々な施設とサービスを提供し、お客様が新しい経験を楽しめるようサポートしています。 - 周辺の旅行先としては、九峰島、ヘソルキル、十里浦海辺、長慶里海辺、始華湖、ヌエソム灯台展望台があります。 - ご予約の際のお支払い金額は基準人数に対する料金で、人数追加料金は当日現地にてお支払いいただけます。 - 基準人数以外の追加人数は、当日追加で決済してください。 - 客室の利用は入室人数を基準とし、予約人数以外は利用が制限されます。 - バーベキューの利用はウェーバーグリルと炭を利用して4人基準で1万ウォンを現地で決済してください。 - キャンプファイヤーのご利用は火鉢セットを1回2万ウォンで現場でお支払いください。 - 入室は15時から可能で、退室は11時までです。 もし22時以降に到着する場合は、事前にご連絡ください。 - 退室時には客室整理後に点検を受ける必要があり、点検後に鍵を返却してください。 - 未成年者の場合、保護者同伴なしでは予約及びご利用が不可能であり、ペットの客室出入りも厳しく制限されます。 - 火災予防と快適な使用のために指定された火器や個別火器の使用を制限しており、室内バーベキューと喫煙は禁止されています。 - 施設物の毀損や紛失時には使用客に責任を課しますので、使用時には注意してください。 - 他の利用客に被害を与える行動は制限され、ゴミは指定された場所に分別してください。 - 個人の不注意による事故は責任を負いません。 - 現在提供されているサービスはペンションで明示された条件に従い、商品の情報、取引条件、利用及び払い戻しに関する義務と責任は各販売者にあります。 - お知らせ。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションやキャラバンではどのような施設とサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ペンションやキャラバンでは、自然の中で休息を楽しむために様々な施設とサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような旅行先がありますか？",
            "answer": "周辺には九峰島、ヘソルキル、十里浦海辺、長慶里海辺、始華湖、ヌエソム灯台展望台などの旅行先があります。"
        },
        {
            "question": "予約の際のお支払いはどのようになりますか？",
            "answer": "お支払い金額は基準人数に対する料金で、人数追加料金は当日現地でお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "追加人数はいつ決済すれば良いですか？",
            "answer": "基準人数以外の追加人数は、当日追加で決済してください。"
        },
        {
            "question": "客室の利用はどのように制限されますか？",
            "answer": "客室の利用は入室人数を基準とし、予約人数以外は利用が制限されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用はウェーバーグリルと炭を利用して4人基準で1万ウォンを現地で決済してください。"
        },
        {
            "question": "キャンプファイヤーの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "キャンプファイヤーのご利用は火鉢セットを1回2万ウォンで現場でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15時から可能で、退室は11時までです。22時以降に到着する場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をする必要がありますか？",
            "answer": "退室時には客室整理後に点検を受け、点検後に鍵を返却してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は予約や利用ができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは予約や利用ができず、ペットの客室出入りも制限されます。"
        },
        {
            "question": "どのような行動が制限されていますか？",
            "answer": "火災予防と快適な使用のために指定された火器や個別火器の使用が制限されており、室内バーベキューや喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失時はどうなりますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失時には使用客に責任が課されるため、使用時には注意してください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への配慮はありますか？",
            "answer": "他の利用客への被害を与える行動は制限されており、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "事故についての責任はどうなりますか？",
            "answer": "個人の不注意による事故については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "提供されているサービスについてはどのような条件がありますか？",
            "answer": "提供されているサービスはペンションで明示された条件に従い、商品の情報、取引条件、利用、払い戻しに関する義務と責任は各販売者にあります。"
        },
        {
            "question": "何かお知らせはありますか？",
            "answer": "お知らせがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 564,
        "QA": 715
    }
}